張伯倫呢條撚樣都幾唔好腳頭嫁喎

2場輸左9球